運動L返學有特權

中學個個d校隊L個個返學遲到早退唔交功課詐病溝女樣樣做齊
出左名既仲有名校招手offer
諗返上黎對我地呢d毒毒乖學生公平咩

冇人有同感

呢個世界就係歧視我地呢啲小毒毒

好L慘, d校花都比佢地溝哂
做汁男機會都冇

系

咁你有冇人地運動咁勁?

中學個個陣d校隊L個個返學遲到早退唔交功課詐病溝女樣樣做齊
出左名既仲有名校招手offer
諗返上黎對我地呢d毒毒乖學生公平咩

諗住體育堂成班毒毒踢下波
個校隊後備仔過黎搶左個波
仲一個扭幾個射入埋

班籃波L個個都高我成個頭
得罪佢地又係冇好日子過

因為你地廢囉on9

比你做埋港隊
咪又係比人撚狗咁撚
廢同超廢既分別者

d乜鳩運動員計劃又係濕鳩
大學係比你讀書既地方
運動勁就專心d玩運動讀體院啦
又要入u讀書 又要玩運動 又唔知自己兼顧唔掂
最後讀到成pat屎咁
所以各大學用運動呢樣野黎收學生又係on99

搞清楚 你溝唔到女神係因為你係一個死柒頭
就算你係書蟲 只要你生得靚仔 一樣溝到女
就算你係學界冠軍 如果你係成面暗瘡嘅油頭毒撚 一樣係毒撚一條
利申：我係死柒頭

我認我只是廢J

但係掛住港隊個名都叫係有d料, 港女唔係好膚淺既咩

(真人真事, 以前諗住系個女仔面前話自己打過社際籃波, 都掂到框架, 之後條女一句話: 下, 又唔係打港隊, 我個陣真係想即場除佢條褲屌爆佢)

中學返5日, 練波練水個d差唔多隔日練
ok, 有成績就有大學收
入到大學先知運動員冇特權, 唔合格都會肥9你

有同學係踢學界波, 隊長身份攞冠軍, 又勤力練波
不過油頭多暗瘡又木獨
最後d女都比隊友溝哂

大學d運動L應該溝死女, 但學業就.....(有幾多個係林書豪個種)

有冇人覺得體藝班學生應該係最有紀律既中學生

其實音樂界有冇咁既待遇? 感覺上音樂界既同學係被忽略

我中學D校隊冇人理嫁WO

男女校?
男校應該冇咩人理lol

cctvb報導D1學界田徑
見到d男仔係型d
喇沙個d溝死女啦